[集中討論] S3 Fear The Walking Dead Season 行屍之懼第三季

今日開始S3, 一出出左兩集

標題打多左個"SEASON"

棄左，值得追翻？

travis死左 狂賀

由佢出現個刻就好想佢快啲死

都唔知係咪真係死左

成日FF上圖條友將來會變成negan

travis咁好打
Charlene 呢D角式又晒左
troy=governor?

咬中身 頸中槍
咁高趺落街
唔死既話 呢套叫superman

好撚重複 佢拍番walking dead 第一二季D野
又去農場
我寧願佢拖慢D講城市剛爆發果part

佢個仆街仔Chris先死得好

Travis 個下抄屍殺列車？

抵啦

做乜第一集開無雙第二集就咁快死左

其實Travis幾勁

冇人睇

Alicia 千奇唔好死
好撚靚女 屌打walking dead d女角

佢冇開無雙所以先被屍咬到
不過估唔到佢會咁快死

一條友開無雙掃哂d喪屍

幾時比人老強

Lm

Travis 話晒都主角之一
死得咁on9既
係咪有第二套劇拍所以要寫死佢

拍阿煩達2

睇到S2棄左
有Alicia都頂唔順

第2季最好睇係最尾果集，Travis仔死

第二季睇到CHRIS死戈刻真係好爽

yes 死煩膠 群埋班垃圾MK
仲諗住拎刀隊Alisha

套野主角係Nick?
估唔到老豆第二集死左

nick

係
可能最後死剩佢

同alicia一齊墜機個軍佬好正

係咪諗住全家死晒之後S3換晒新血

巴打你個名
我始終都係覺得Nick 一家有睇頭
黑人船長 nick條女應該都係二打六
得閒講下西語咁

今集最尾比水個黑鬼飲個阿叔之前唔係死左咩
S2最尾佢發生咩事

我好似又D印象 但又醒唔起邊個... 係咪好固執果個?

Daniel 放火應該死左但未知 而家黑鬼自己幻想緊？

套野都幾撚悶
又冇新正女 腰斬啦仆街

已經無心情追

飛髮佬
S3頭三集好過S1S2咁多集

今季第三集睇到一半頂唔順
棄左

你地有無追正傳 我係因為懶得追TWD咁多季走咗去睇呢套

就係正傳有排等先追呢套頂下癮

飛髮佬冇死
估你唔到

梗係有啦大佬
唔睇正傳應該唔會睇呢套

咁你拿拿聲開返正傳黎睇好過

有時間先 追GOT六季都好辛苦
追到發夢都係GOT

Nick 個樣 真係幾似 Johnny Deep

完左季仲開黎睇做乜
集集追LIVE架果時

Chris 邊集死左
太耐唔記得想睇返

佢幾靚仔，希望佢紅得起

我叫樓上果個巴打
要睇緊係睇twd

伏地魔

之前我係另一個討論區睇個
話飛髮佬既故事仲未完
估唔到真係彈番出黎

《Fear the Walking Dead》主理人Dave Erickson表示，Daniel將會回歸，劇組一直期待將他帶回故事中，現在只是一個預告，下一集更為是以他為主的故事，會知道他到那裡、發生甚麼事及如何回到這裡！

飛髮佬咁勁抽

真係好鬼悶

唔殺黑人有少少格硬黎

最尾好型

落雷個到會唔會誇張左d

最尾一分鐘前都仲好撚憎佢屌到佢仆街

《Fear the Walking Dead》男星Ruben Blades表示，這是Daniel第二次世界末日，首次在San Salvador有同樣的感覺，那時失去控制，逃走時不能控制環境，需要離開去生存，知道這一點讓其可以調教同一心態！

其實係咪無人睇
覺得呢套好睇個本傳
可能依家本傳比較悶

正傳好睇d,哩套分得太多條線

Alicia比人扑左

正呀

正傳係有味道d
呢套好深
不過越黎越正

依２集好似又好睇返

jake幾靚仔幾好喎

最主要travis死得太草率，話哂主角,竟然死得咁求戀期

分身乏術嘛

可能好似daniel咁死唔去呢

應該跌左係垃圾桶下邊

真係好正, 做主動

Jake咁就比條mk妹食左

jake好正

agger

劇入面既根本係生番地方
成班人殺人當食菜

twd唔係都係咁咩

進化得太快

我覺得冇乜野
但班主角好煩膠

[img]
[/img]

你地點睇ranch班人?
到而家ofelia都未出現

係貼吧見到有人討論
你地點睇ranch班人?
到而家ofelia都未出現

今集冇人講?

扑野有戴套

Madison Clark 殺左班人之後屈Troy?
點解佢要咁做，唔多明添

唔明

應該係troy 出去 但唔係諗住要殺佢地 點知又撞到佢地 言談間講唔掂就殺
madison 之後清左d屍

Alicia話pantry有birth control 可能係藥唔係套呢

係,人係Troy殺既,今集尾佢都默認左
Madison見還掂人都死左就順勢屈班土人,比一個理由農場班人戰鬥
不過最後搞到自己個女誤以為boy friend有危險出去救人就只可以話係天意

咁咪比人中出

你理解能力都幾低

點都覺得Travis未死⋯

套野真係摺到冇乜人討論

Nick渣槍笑撚死

係食左藥

咬左都未死

殺曬
乜人都殺曬

Madison = Rick

唔太明白點解黑鬼要燒船

尤其係TWD今季質量明顯下跌後更少人
如無意外TWD熱潮已過

Btw如果我係編劇我會用第一二三季放喺社區以至政府喺屍潮爆發前後嘅行政操作
放主角作為旁觀者

屌你老母明明套嘢係有機會去到BCS嘅高度
班製作人個腦係咪裝緊屎?

補充

如果簡簡單單俾多幾蚊成本用The Strain第一季嗰種敍事方式寫頭幾季已經夠殺有凸

老母 仲狼過twd 呀rick

今季幾好睇

完美演繹咩叫反轉豬肚就係屎 雖然老otto同班原美國人都唔抵幫

可唔可以講番strand
得呢個黑鬼好睇

全部線都去幾快
感覺最可惜係墨西哥水塘嗰part

個老母究竟滅左幾多條村?
次次都係佢係到搞屎棍

仲好意思話自己一直保護緊所有人...
心諗, 如果你唔係成日扮哂大佬自把自為, 一個人都唔會死啦...

Madison成日都成事不足敗事有餘
為左自己屋企人就唔理其他人嘅死活
成日衰衝動係到累街坊
雖然最後殺死jeremiah成功拆掂單野
但都仲覺得佢地成家人好煩
就算jeremiah係仆街
但見到madison當正自己大佬咁想做乜就做乜
成家道德撚上身話幫錯人
就諗都唔洗諗一野殺左收留佢地既人
其實佢地自己咪又係仆街
係呢啲涉及自己家人安危既情況就咁識顧全大局
又唔見佢諗下jake同troy冇左個老豆會點
總之成套戲最撚自私最仆街就係佢呢家人

Agger成套戲最好睇係佢
有啲人性得黎又唔偽善

Strand係架船喊果陣仲以為佢絕望到唔想再做人
點知轉個頭就燒左架船
好撚型
雖然架船已經冇用

當初如果唔係老母叫FROY潛入去救個女
一早和平解決左啦...

人地養喪屍又唔比, 搞到第一條村滅左

酒店又無啦啦發神經開燈, 引哂成班人黎, 酒店又滅埋

仲要成日以為自己做既野岩哂...

覺得係想燒俾個太空人睇

呢兩集好癲

Madison vs Carol

主角屋企真係夠哂仆街

但往往就係咁仆街先生存到

有冇人睇明珠台第六季
愈來愈悶，好彩之後有救世軍

呢家人已經痴撚左線
好撚好睇 好睇過第1-2季 今集真係痴撚左線
又講大話又殺人

我真係諗唔到FEAR同正傳係同步進行時間
點解FEAR會痴線咁多
正傳呢段時間仲係度磨
FEAR已經屠左唔少人

如果有CROSSOVER就好

仲有FEAR已經識得玩到放間諜去放毒

原來已經全世界都係咁
TWD好似無講
有睇TWD真係要睇埋FEAR先得

咪係 FEAR應該講多D求生 合作架嘛, 一黎就同對面打仗咁 我睇返WALKING DEAD唔好

屌

今集真係有budget 拍

原來上星期出埋第8集
依加先知, 又要等到9月

你唔講我都唔知miss左第8集

一次過出左兩集

今日先見到 有第3季
一口氣睇晒8集，佢老母真係好仆街

借問聲邊度有得BT

9 10集有冇人睇

唔講都唔知出左

無人討論?

誇到一個人都冇

好睇wor 我覺得
起碼好睇個前2個season先

我都覺得好睇，但唔知點解無人討論
係未唔知出左下半季

諗住儲埋成個season 追

睇左咁耐始終都係覺得Nick既轉變係最大
啊妹仲未睇得開
老母就真係好正 比同期Rick已經有料好多
Btw有無人覺得老母同victor黑人會有感情線？目前似知己，惺惺相惜居多，期待佢兩個既發展。

幾時開始番架
完全唔知

原來已經miss左3集

岩岩先睇到
第3季算最好睇，留名睇大戰

strand出黎即刻好睇左

今集都幾高質，有緊張感
係咪換左導演拍

肥佬rip
想自殺都無子彈戈下真係好sad

有新啦屌？ 一陣追追佢先

點解要整死jake
on99

細佬真係由頭鳩到落尾

開頭以為斬左手會好似Hershel 咁
點知最後都係GG

大愛左膠必須死？

Nick間接害死Jake
殺左Troy又點

JACK好撚慘
NICK真係仆街黎 捉住佢唔開槍已經得 屌你老母係要用槍托批撚到人地暈左跌落去屍群

ALICIA 真係好靚
出撚晒汗成身汗好撚正

越來越好睇

咁就死撚哂D人

又要搵劇黎做 一對仔女又分道揚鑣

今集都係好正

咪係 又整死晒d 人 痴線

成個ranch 陷家產

nick個仆街仔 又做煩膠

正一廢青

同埋點解要整死Ofelia
好濕鳩呀

Nick又high野

老母比起第一季瘦左好多
終於覺醒

男黑鬼奸奸地

真係無咩人討論

第3季其實唔錯

Nick又做咩

Alicia bb唔好死呀

呢套野D人真係話死就死

第三季係幾好睇

strand性格累事
不甘平凡 之後一樣搞出事